四腳蛇唔食蟲轉食餅?

今朝開咗包餅嚟食 無封好就擺係張枱上面
之後岩岩想擺返入雪櫃 一拎起突然發現有嘢係包餅入面郁
嚇到我即刻趺咗包餅落地下 點知發現原來係一條極大條四腳蛇
我初頭以為係小強 見到係四腳蛇個心定一定